(想輸俾毅進制？)今日有港大x美國學者用AI count人數你先唔出嚟遊行？

如果今日少人出嚟遊行ie. AI count得20萬
而毅進仔公報遊行人數係15-18萬
咁咪名正言順俾人話之前103萬同200萬+1係冇咁多人？係毅進制準啲？
之前69,616有出過泥，今日點人數先唔出，你甘心咩？

推

pish

push

推
睇現場個勢, 應該10萬都無
好多人都唔願出

Push

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

每5分鐘統計1分鐘人流，再乘以遊行時間去估計人數

可以根據時間推算返616？